Non jupas 問題

Eng lv 4 + Ielts 7 有無可能令即使得3頭gpa 既人拎到offer

冇 88

Non related degree

non乜春jupas呀
走後門就走後門啦

遲左報會點 我miss 左main round

Bu perm